全球最大嘅賭仔

其實保險公司係咪先係全球最大嘅賭仔
賭個風唔會打得成、地震震唔成、啲人死唔去
唔似搏賽公司咁 輸贏都有得賺
仲有咩公司都係長期賭住黎賺